有冇人覺得空氣入面自由既味道愈黎愈淡?

警權無限大
著黑衫出街會驚比人斬，帶口罩驚比人跟尾，上街遊行會驚返唔到屋企
到底佢地既無敵可以持續幾耐?
律政師，檢控官，法官，成個政權話得事既都係中共既人
我地既命運會係8964之後冇人再敢出黎發聲
定係會變烏克蘭/韓國咁
全民武裝，打個武器庫返黎
以性命去換取自由

光線好似愈黎愈暗

我地到底捱唔捱到重光既一日

革命尚未成功，同志仍需努力。
共勉之

唔認同。
有抗爭，就有自由的空氣

放心 我地一定會贏
邪不能勝正

覺，不過黎明前係最黑暗要捱多陣了

推一次就算
只係打自己既心聲出黎
有緣就睇

天越黑 星越亮
唔好放棄
612 721 831

Click個play制聽下首自由國度之歌先啦！！！

9月9日美國國會復會！

9月8日
星期日
到美國領事館(遊行路線待定)
唱住美國國歌 (下面有MV歌詞)
全力支持通過
《香港民主及人權法案》！！

[全登集氣]推到民陣搞，9月8號星期日大遊行，援請通過香港人權法！

美國人權及民主法案大遊行

記住練定美國國歌到時唱！！！！

~~Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?~

全民發夢合唱 美國國歌

We should learn how to sing
"The Star-Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

除咗九月八日，如果十月一日我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港民主及人權法案 既方法！！！

九月八日發夢同我一齊唱！

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times
Make Hong Kong great again!

唉已經呢樣驚個樣驚
帶口罩拎遮好似當你犯咁

仲有著咩色衫都要標籤

還我顏色選擇權！！